想問呢份算唔算荀工

寫字樓
返星期一至五
上午10點至下午7點
工作量係打中文字輸入同處理一般文書工作
人工有13000/月
唔算好大公司
做唔做得過

仲請唔請人

正

利申：餐飲業

如果做足10-7就仆街
如果HEA多既請問仲請唔請人

連登仔番開50k嘅工

13k 夠你食定你隻貓食?

13k
荀工

咁既offer好多地方都有姐

有意 Tg傾

13k真係鳩d喎

番10:00好開心😃

IN咗做一排先啦
鬼知環境咩
不過你呢d工都要問人
佢都未必請你呢種人

人工double就荀

admin野重要13K,不了
一黎悶死,兩黎窮死

10-5:00就荀
返到七點咁撚耐
仲要得13k
15k就差唔多

你幾歲問學歷先

咩*學歷

巴打們有興趣可打去問

工作地點係喺香港仔工聯會入邊office

樓主點解唔做

好撚憎香港仔

13K都做

番工時間一樣
我fg 16k
日日番去打機過一日
銀行後勤